一個人唱k會唔會太毒

今日心情差到谷底，好想發洩下

好肚餓未食lunch

特登由港島出九龍係咪好笨柒

邊到唱k會少人d

開住門唱咪唔毒囉

係
此post 已完

happy hour可以唱幾耐

1.5h

秋風起

用盡一切努力都係失敗收場

自問一生以來循規蹈矩以誠待人接物

時間有限，要諗定唱咩歌

救到人但不能自救

反正一條友點解唔喺屋企唱就算

可唔可以買層樓比我

點解地鐡而家都咁多人

又開始天氣熱

係咪個個人都開心過生活

點解用盡全力都係落空

唔會
尖沙咀安達ceo幾多呢d客 又少人d

做過

將軍澳線定荃灣線好呢

試下一個人去燒野食霸一個爐

好，將軍澳線

點解香港人口咁多

自律但難以律人

回想當初每日每夜既努力

原來一秒就可以抹去

想試

默默耕耘咗既時間，同浪費光陰毫無分別

咁點解當初唔再更加浪費

好chill

若然人人心想事成，豈不天下大亂

所以我為世界和平作出咗好大貢獻

將軍澳線好嘈

嘰笑同謾罵

差小小唔記得轉車

有咩問題 成日自己一個去

巴打 amb?

觀塘線好臭

人人都辛苦

仲有一個站

活貓同死貓

似乎我係屬於死貓果一個盒

白費心機

既然根本係輸

又點解要嚴己寬人

人無歸結呀，唔係人無曲折呀大佬

樓主叫春叫得幾好

真心覺得一個人唱k先正 唔使同人搶mic 唔使萬人大合唱 咁先真係練到歌

如果人人都咁賞識人人，你話幾好呢

餓

唉

好正 叫多啲 麻煩哂

搏君一笑亦係成就

夢想破滅咗

辜負咗期望

深水埗

原來一路以來相信既都係錯既

天氣好差

烏雲密布

我都想做人生勝利組

香港有無一人K房？

redmr

食lunch

原味香d

樓主加油

我都好鍾意唱歌
好想自己去唱
但屋企無咪又無音響無個D 枱 sofa 硬係覺得差D

幾點開始唱？

唱緊
唱2.5 hours

樓主咁有心個個留言都正評自己

真心 唔係我

正 主打唱咩歌

點咗好多周杰倫

好難唱 handle到？

唱呀信

強差人意

鳩唱發洩

有無咩歌好唱

樓主好頹

依家happy hour幾錢

點咗兩首林宥嘉

兜圈 自然醒

正

70~110左右

睇你去邊間

啊

到不能說的秘密

我既飲歌

70都有？咁正

觀塘 九龍城都平d

好多廣告，屌

唉

點解內心既鬱悶洩唔走

令人困惑

點解我要執迷不悟

我約啦，我都係一個人

點解唔考慮重刷

樓主

林俊傑 愛笑的眼睛

自己唱唔會愈唱愈唔開心咩

唔錯 我點呢首

唱唔唱都係灰

自己一個頽下浪費光陰都好

搵咗好耐都搵唔到張敬軒

原來係眼殘睇漏眼

頂 仲有一個鐘就完

唔會啊，你仲有我哋同你同在

我想要學會 自我催眠

只能說我輸了
也許是你怕了

過去既努力都白費

希望只係假象

點解咁多無意義既電郵

令人煩憂

唱左春秋未

一個人其實都無咩問題，自己舒服就可以啦

唔會

開返紐倫堂個post先啦

成日一個人唱k lunch

一個人唱K有咩問題
又唔係人人都鍾意群體生活
係啲思想唔成熟既人先LABEL 自己一個人=毒,無朋友
但係由港島出到去九龍唱就十分笨柒

唱完

下一站去邊好呢

想麻醉自己

我就係一個笨柒

達唔到人生目標

為咗個目標努力咁耐

而家只係泡沫

漫無目的

買支酒 去海邊思考下

去aeon睇下買邊支先

聖誕裝飾好炫麗

功虧一簣

選擇多多

酒精對身體唔好

但消耗下身體又何妨

是日晚餐

無買酒？

食完再買

唔想空肚飲完酒先食嘢

好正
夜景更享受

唔介意消耗生命又何時介懷消耗時間

日本大把人一個人去唱k

可以返屋企廁所唱冇人話你毒

窮撚買醉唔買質

25蚊兩支劣酒

有道理

係我太固執

太自以為是

去海邊未

高汁叫春post lm

一邊散步一邊飲

目的地係個小公園

今晚係灰紫色既雲

當初準備咁耐

諗住付出同成就係正比

為夢想而奮鬥

最後都係失敗收場

令人意志消沉既結果

平係平

出乎意料地唔難飲

係咪一路以嚟我既價值觀都錯咗

大斜路

好多唔時人覺得自己付出左好多但達唔到心中結果
你覺得自己付出左100時
有人付出左200 300
最終付出1000既獲勝

不過係咪代表付出100 200 300既無任何得着呢？
任何付出都會有收獲 只係視乎你自己點睇個結果

多謝鼓勵

或者係我技不如人

奮鬥咗咁耐 失去咗咁多

好攰

呢次真係被擊倒了

大彎路

紫灰色變咗做灰色

人生80年有80個挫折有幾奇?
有成功就有失敗
街上每個人都背負住各種既挫折

當你呢刻達唔成預期結果時
應該就翻現有結果
去諗下未來點樣再達到你既目標

唔好飲太多 傷身

下次搵我一齊唱

無數個小挫折

加上呢個大挫折

唔識點樣企返起身

如果而家係捉緊棋

我好想cum旗投降

飲水咁

殊一聲飲晒

人生都係咁順利就好囉

想訓個長覺

乜都唔想理

步伐沉重

但好似行屍走肉咁行唔停

唔開心 我通常都會去圖書館
你可以試下

暢快喊一次 再重新起步

小挫折無限放大
小成功拋諸腦後
no one can help you

你以後日子依然會面對挫折
每次都咁樣唔會成長

agger

窮撚再多兩樽劣酒

$19.9

似乎係不醉無歸

無人會理人 個個人都係k房自high緊

巴打買支好啲嘅酒飲仲好啦

無得我醉

聽日返早 有一大堆嘢忙

要醉唔會係今日

timing唔好，可惜

maybe weekend

巴打週末會否再出戰
想跟你學叫春

仆街中伏

呢支難飲過頭先果支十萬倍

而家咁既時勢

我日日都要叫

巴打想唱k搵我

陪你傾左咁耐 介唔介意透露下咩事

落公園
望住youtube唱

我有一個理想

係我極之想要

甚至願意為個理想去做任何事

為咗圓夢我比其他人付出更長既時間去準備

我呢一生要達到個理想就只有一個機會

但係一秒就被否定咗

背後多年嚟既努力

從不見天日

連比人認可我有付出過既機會都無

我好想好想達到呢個理想

想到日日夜夜都諗住

想到無人可以明白

前排我仲親手救咗個人

今日我卻連自救都做唔到

幾可笑

接受唔到咁醜陋既自己

失敗咗幾次都唔緊要

只要呢一次成功就得

可惜都係事與願違

how badly I want it...

無面目去面對我重視既人

好怕面對

唔知應該講咩好

唔敢去對話

人地唔失望 我都會失望

唉....

難飲到喊

垃圾

唉

10分鐘內要返到去

唔洗又要比人屌

憑咩

其實罪惡王冠d歌好好聽

癲完

食eclipse清口氣

唔小心吸入氣管

咳到仆街，屌

ok正常mode

咁快完

無得揀

唔係就食得屎